發覺熱刺複製緊雲爺爺套成功方程式

唔買人

今季仍然0個，賣人就有1分

不敗奪冠指日可待

２０１８－入決聯決賽 + 入主新球場
２０１９－賣哈利簡尼

好波

青出於藍